### Sísifo Zoldyck

#### Informações Gerais
- Tipo: #npc
---
 - Irmãos: 
 - Pai:  
 - Mãe: 
 - Esposa: [[Luthién]]
 - Filhos: [[Manigold Zoldyck]] 
---
 - Classe: 
 - Raça: Elfo (Alto)
 - Nível Aparente: 
 ---
 - Aliases e Codenomes: Regicida;
---
##### Tags
 - #npc

---
##### No Período deAmanhecer do Inferno
- Chefe e Lider da Mansão do Clã de Assassinos (próxima geologicamente da cidade, ao Leste)

##### No Periodo yy (Anoitecer dos Deuses)
- 
 
##### No Periodo de Dois Nascimentos, uma Vida => One Shot
- 
